究極樂視講波佬有幾多個獌迷

屌你乜鳩都j餐死

真心鍾意足球既都會欣賞今季既曼聯

巴膠？

中意消極防守?

三個都係死獌狗黎

個牛丸逢曼聯進攻先出聲 埋門果腳大叫 其餘時間靜撚哂

J緊主場全勝

成場好似無乜講過熱狗個邊

咪講左上場炒尻猁狗囉

講波都唔客觀既
曼聯進攻唔入就話差dd 好可惜
熱刺阿里入攝4-5碼近門差dd個球又唔出聲